新屋嶺！新屋嶺！新屋嶺！

呢個香港最邪惡既地方我地兄弟日日俾年毒打，姊妹日日俾人輪姦緊
冇野緊急得過新屋嶺，文宣行動可否集中火力在新屋嶺？起碼俾到太平紳士入去啲狗都會收斂小小，救手足呀

[遊行]點解我地咁多人 唔搞一次新屋嶺遊行

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推呀！

推

簽到黑警出唔到境

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

Hong Kong police abuse of power in Sun Uk Ling Detection Center

推

其實呢個唔算監獄 太平紳士入唔入到

你自己唔做叫人做？ 你唔去其他社交媒體spread?

樓主請加入我地既獨立調查隊

讚成

推呀

FF如果有日好多人發緊夢 襯警力集中哂某一區 我襯果度人少少唔小心入咗去然後唔小心影咗相 拍埋片 似乎代價唔算好大 如果有方法可以夾硬出返嚟嘅話

《簡易程序治罪條例》 ── 第4條 在公眾地方犯的妨擾罪等
任何人無合法權限或解釋而 ——
(30)侵入或容許獸類侵入歸屬於公職人員或公共機關，或由公職人員或公共機關管轄或管理的任何宅院、物業單位、墓地或土地；

可處罰款$500或監禁3個月。

推爆佢啦！

新屋嶺冇人理，咪只理太子，新屋死人比太子可能仲多

重要救命請廣傳！

如果大家真係不幸被捕入咗新屋嶺，係俾人瘋狂毆打嘅時候，要不停大叫自己親人名字同聯絡電話，因為有可能有返一兩個小有惻隱之心嘅差佬，會暗中致電你嘅親友，通知你屋企人你喺新屋嶺！

已經有一個朋友嘅老公係咁樣被救出（不過當事人情況非常嚴重，而且出現精神問題，不停喺家中大叫及食唔到野瞓唔到覺，因為入邊虐待得非常利害，你係會不停聽到慘叫尖叫凄厲嘅哭聲，其中一樣係日夜毒打、比屎撈飯佢哋食！）。

最重要嘅講明，打佢哋、虐待佢哋嘅，全部都係流利廣東話嘅香港差佬，所以唔好再幻想係公安或者武警做！

香港嘅共匪走狗就係咁仆街賤格！

但最緊要係救到人出嚟，非常重要請大家廣傳！

#一定要血債血償

#黑警絕對要死全家

#香港國民軍

From FB解放香港

唔可以？？？？一定唔好去，，因為走唔到出來，相比狗捉

其實有無手足聽到d狗用國語溝通？